是日晚餐：糖心蛋肥牛湯烏冬

女友整既糖心蛋真係有 d 計。

合成肥牛黎

溏

食完小心屙到仆街

好正
巴打 好耐冇見你整手作嘢喇！

隻蛋靚到